各區已經清緊連儂牆，點都好 聽朝前一定要貼返曬佢！賀佢老母！

各區已經清緊連儂牆，點都好 聽朝前一定要貼返曬佢！賀佢老母！

不分和勇聽朝前貼左文宣先！
無撚可能比中共扮無野咁過到聽日!
要香港變成連儂港！賀佢老母！
驅除共黨 港人治港！

貼文宣 已經係0風險啦

今日好難講
有order要黑黑兩道洗太平地

夜晚貼 獅鳥 或者聽朝大家出門口前貼左先

今晚冇得獅鳥
因為用 狗+食環/黑

食環夜晚唔同聽日全日都唔開工

黑社會一定要獅鳥

問題係 狗+食環 同 狗+黑

aye

推

呢幾日連日來已經好多單貼牆比狗咬啦

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

岩啊，前幾日先有單老屈刑毀
所以貼文宣都要小心

起碼10個仲要人流多既時候先好貼
之前幾單都係街邊無人就比狗人多蝦人少

無人推點賀佢老母啊？和理非都唔可以懶啊！

文宣都唔敢貼咁同放棄左有咩分別，文宣已經係最和理非

[賀佢老母]十月一果日習種黑白相係政府春袋！